` Cobra - очень мощное приложение, которое заполнит вашу программу правильной структурой, чтобы вы могли сразу пользоваться всеми преимуществами Cobra.`
===

Installing and creation project:
===
######  1. Устанавливаем cobra - открываем консоль cmd и вводим там

    go get github.com/spf13/cobra/cobra

Running project example:
===
###### 1. Установка проекта
* Скачать данный проект <https://gitlab.com/unikey1991/golang-projects/repository/master/archive.zip> 
* и из архива скопировать cobraProject в папку проектов Go

###### 2. Запуск проекта
* После установки в терминале перейти в директорию проект, 
* ввести `go run main.go` и следовать подсказкам терминала

Create project using cobra:
===
###### 1. Инициализация
* переходим в консоле в директорию %GOPATH%\bin 
* набираем команду 
` cobra init D:\GoPath\src\cobra-example ` (D:\GoPath\src\ - это дирректория, 
где будет создан проект)

###### 2. Создание команд
После инициализации приложения Cobra может создавать дополнительные команды, для этого:
* в консоле переходим в каталог проекта (где находится файл main.go)
* запустить `cobra add hello`
    
***Для имен команд используйте camelCase (не snake_case / snake-case).
В противном случае вы столкнетесь с ошибками. Например, cobra add add-user неверен, но cobra add addUser верно.***

После того, как вы запустите эту команду, у вас будет структура приложения, похожая на следующую:

`▾ cobra-example/
    ▾ cmd/
        hello.go
      main.go`

###### 3. Запуск созданного проекта
* из этой же директории запускаем следующее `go run main.go hello`

этой командой вы выполняете логику прописанну в файле hello.go
если ничего не менять, то выведется  hello called

* далее создать необходимый набор команд и наполнить логикой команды

